# ⚡ Olá! Seja bem vindo(a) ao meu perfil do GitHub/GitLab. Me chamo Milton Salgado. 

![Screenshot](img/banner-milton-salgado.gif)

<hr>

## 📋 Sobre mim

* 👨🏻‍💻 Sou técnico em **Desenvolvimento de Sistemas** formado no **Colégio Pedro II**
* 🎓 Cursei **Sistemas de Informação** na **Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro (1/8)** e atualmente estou cursando **Ciência da Computação** na **Universidade Federal do Rio de Janeiro (3/8)**
* 🌐 Sou aluno de **front-end** no **Vai na Web**, curso no qual estou aprendendo (e reaprendendo) a utilizar as principais tecnologias e ferramentas da área de desenvolvimento web
* 🏬 Sou cientista júnior e extensionista na área de TI do projeto **Pontão da Eco**, na **Universidade Federal do Rio de Janeiro**
* 💻 Estou estudando as seguintes tecnologias: **Java, JavaScript e React**
* 🖥️ Estou utilizando as seguintes tecnologias para auxiliar no meu aprendizado: **Visual Studio Code, Git, Github, Gitlens, Canva e Figma**
* 📧 Contate-me no email: <a href="mailto:miltonsalgadoleandro@gmail.com">miltonsalgadoleandro@gmail.com</a>
* 😺 Perfil do GitHub: <a href="https://github.com/milton-salgado" target="_blank">milton-salgado</a>
* 🦊 Perfil do GitLab: <a href="https://gitlab.com/milton-salgado" target="_blank">milton-salgado</a>
* 💼 Perfil do LinkedIn: <a href="https://www.linkedin.com/in/milton-salgado-leandro/" target="_blank">milton-salgado-leandro</a>
* 😁 Pronomes: ele/dele

<div align="center"><img src="img/avatar-milton-salgado.png" width="100"/></div>

## 🚀 Painel

<div align="center"> 

![Anurag's GitHub stats](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=milton-salgado&show_icons=true&theme=discord_old_blurple) 

[![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=milton-salgado&layout=compact&theme=discord_old_blurple)](https://github.com/anuraghazra/github-readme-stats)

</div>

## 🖥️ Tecnologias

### 💻 Linguagens de Programação, Marcação e Estilização

Linguagens de Programação, Marcação e Estilização que já utilizei para o desenvolvimento.

<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/html5/html5-original.svg" width="50"/>&nbsp; 
<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/css3/css3-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/javascript/javascript-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/php/php-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/c/c-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/cplusplus/cplusplus-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/csharp/csharp-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/java/java-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/python/python-original.svg" width="50"/>

### 📚 Bibliotecas e Frameworks

Bibliotecas e Frameworks que já utilizei para o desenvolvimento.

<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/react/react-original.svg" width="50"/>


### 🛠️ Ferramentas e Plataformas de Desenvolvimento

Ferramentas e Plataformas de Desenvolvimento que já utilizei para o desenvolvimento.

<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/vscode/vscode-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/visualstudio/visualstudio-plain.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/git/git-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/github/github-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/gitlab/gitlab-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/figma/figma-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/canva/canva-original.svg" width="50"/>

### 🗃️ Sistemas de Gerenciamento de Banco de Dados e Servidores

Sistemas de Gerenciamento de Banco de Dados e Servidores que já utilizei para o desenvolvimento.

<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/mysql/mysql-original.svg" width="50"/>&nbsp; <img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/microsoftsqlserver/microsoftsqlserver-plain.svg" width="50"/>

### 📝 Linguagens de Documentação

Linguagens de Documentação que já utilizei para o desenvolvimento.

<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/markdown/markdown-original.svg" width="50"/>&nbsp;<img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/latex/latex-original.svg" width="50"/>

## ✒️ Autores

* **Milton Salgado** - *README* - [milton-salgado](https://github.com/milton-salgado)

## 🎁 Agradecimentos

* 🖼️ Template: **Armstrong Lohãns** - *Um modelo para fazer um bom README.md* - [GitHub Gist](https://gist.github.com/lohhans/f8da0b147550df3f96914d3797e9fb89);

<hr>

⚡ ***Milton Salgado - Estudante, Desenvolvedor e Apaixonado por Tecnologia***